2019倚天屠龍記 (105) TVB 星期一至五8:30pm 恥笑楊左使

敏黨留名

楊逍 ： 屌養到咁大個女都要比你食

外父

上一輩既恩怨
楊逍同六叔明明同輩

第一頁又唔見咗

迷若

金庸真係cls
而家啲小說都未必寫得出呢啲情節

綠叔有楊逍咁型就話啫，依家咁嘅樣好突兀

好撚型

多謝外父啦

#1 錯晒 format

搵人開過

個女咁靚比件廢中食左

喊住咁飲

淫人妻女笑呵呵,自己幼女又如何

演技: 楊逍>六叔

派完帽就比人食返個女

睇到好撚難過

好老豆

開過啦

型撚到

傷她者，必誅之

咩#1黎

楊逍個D表情真係交足戲

假架啲奶

我個女阿...

睇到好撚嬲

縮返入去啦

清純可愛

不悔要留武當同六叔瘋狂做愛

楊逍

六叔：不悔get多打啫！

人地重情重義唔係賣樣

不悔

六叔：我一定屌到你個女開花

殷六叔個樣真係蛇頭鼠眼咁無忽型

左使，六叔屌唔到你老婆，咪屌你嗰女，咩都屌唔到，咪屌你老母囉

就算現代都好難接受到情敵屌自己個女啦

恥笑

林峰

祝緒丹世界第一

7逍

心痛楊逍

羊燒好慘

成班圍埋追劇

明教班仆街

點解版版6叔都咁柒
明明本身寫佢係靚仔

無眼睇

個心好撚痛

冇眼睇

眼淚~
在心裡流~

野王咁多嗲 楊逍轉頭打撚死佢

張翠山娶天鷹教個女就要自吻
綠叔娶楊燒個女無人屌

第一

照玩

究竟左使心入面點諗 屌個女咁正要比你條on9仔屌

屌

楊逍SAD到

恥笑楊左使

張三豐: 未結婚都可以洞房先

無眼睇呀屌你

鷹王

我殘左都要屌你個女

個個抽水

個個都潤佢一野

左使:

仆街！我驚我第時個女都比我綠左既男人食

左使

仆街泰臣做道士談乜撚野情

笑撚死楊逍個樣

賺左，塊野嫩口咁多

應該真係得鷹王會明

佢個女又係同正派既人結婚

過隔離post啦

鷹王：

睇到好L嬲

我係楊逍都喊

楊逍唔係嬲情敵溝咗自己個女
係自己個女嫁左比個廢人， 唔係手腳殘廢係能力殘廢，6叔 未來獎門都未必做唔到

係喎

我真係以為佢想咁講

其實呢個蝠王好似係周顛二號咁
成日補一刀隊鳩羊燒

死廢人6叔

邊度可以識不悔呢種女仔

原者寫佢其實對殷六俠好內疚，所以對頭婚事都傾向贊成。

咪玩囉 差唔知幾皮

又話係基督徒
點解咁快生左肚

鷹王到底明咩野，佢個女又唔係鍾意自己情敵

去隔離POST

不悔同張真人好過啦

睇到個心那撚住

邊有人肯幫你生女

鷹王：楊左使既心情我明呀我明呀

呢個真係好撚柒鳩閪正

2019倚天屠龍記 (105) TVB 星期一至五8:30pm 楊逍與六叔

呢套咩黎

點解得鷹王會明

我女友囉，佢摧婚啦

要還架仆

楊逍好sad

好易理解姐,原本唸住個女嫁俾教主,若果起事成功無忌做咗皇帝,自己就係國丈
家下嫁俾個廢人,咩用都無

睇住個女同人洞房呀，邊笑得出

好中意佢同周癲出口唔出手

笑死，頭先六叔咁快浸定外父茶

究竟林雨申係咪經歷過同樣嘅事...
點解可以做到咁傳神

百歲處男

鷹王係咪串9佢 ，個情況根本唔同

點解武當可以比娶妻,娥媚就一識男仔就要比滅絕殺
張三豐仲識唸過滅絕

張狗做教主之後，成班明教高層變哂搞笑藝人

楊逍keep住西面好好笑

楊逍個樣好似

楊逍殺人小咩
D名門正派去撚哂邊
同我出黎屌到綠叔自吻

無忌

綠叔仲要係第一個出黎屌添呀果陣

個女走咗十年返嚟個仔已經咁大個
佢會唔明？

第時一定唔生女

想謀殺咩
精盡人亡

冇咩唔同
都係個女嫁俾個自己睇唔順眼嘅男人

明明已經ff緊做教父大人，點知無啦啦比個泰臣遞杯茶比自己飲

求不悔相集

千年道行一招喪

無撚恥綠叔

三丰黨留名

滅絕同明教本身有私仇

6叔簡直人生贏家，唔洗絕世武功可以係武林界出名；唔洗去追女都可以溝到正妹

張翠山冇咁廢既

武當好似係得張三豐出左家

明絕=私怨大過天

轉POST阿

又應驗左當年一句名言 我老婆未出世

40年童子身，你仲有機會

同埋我都想知，除左多左個女之外
有咩令到佢由個隨便捉條女既邪教高手
變做個咁負責既左使

幾正，倚天top2

好似話張真人2百歲果陣有個40歲老婆

朱狗終於出現

做廢柴都有處女食
睇下宋狗

仆街綠縮

屌你老味朱元璋

當時五哥話娶素素 你六弟帶頭反對
依家有稍為了解你五哥未？

宋

芷若

宋狗:關心我...爽YY

宋厹

敏敏

老納咁廢既咩

又要打j

丁敏

可以熄電視

敏

丁師姐

少林

綠狗

你老味雙重標準，五叔當年搵個魔教女人做老婆你第一個出黎屌，依家你搵魔教女人做老婆就屌你正呀喂，仆街老咸蟲

班傻9和尚真係笑死人

小說老6對殷素素最好囉唔該
見大家同姓當親家姐

蒙古雜種敏vs中原正統敏

推邊個

情敵

睇黎成班都係想食素素食唔到就屌

棄暗投明?
投明教?

敏敏個種自信

點解趙敏一路殺咁多人都有善終?

六大派會唔會太廢

唔走

芷若個樣完全無危機咁

斬手指

蒙古敏個樣真係屈晒中原若

少林班廢老

右使準備好

丁敏君 > 趙敏

好少佢嘅相

搬佢老母咩

仲以為d 高手好勁

無辜樣

因為成套劇得一個表情

正

蒙古軍雞

敏g

芷若個樣成日都懶可愛，皺眉頭咁

情況唔同，一個係得而復失，一個係失而復得

係仙氣啊

敏敏對眼真係識放電

庇護工場出嚟係咁架喇

芷若黎黎去去都係一個樣

小你老母妹咩

青書把聲做乜9

日日都好弱既樣

其實六大派在坐咁多位都係垃圾，拉攏黎做乜

曉芙一早就死咗，唔抵玩，不悔仲後生，有排玩，夜晚六叔屌佢嗰陣可以當佢係佢老母，又可以大大力屌佢黎洩憤報復佢老豆，雙贏

係唔係放我她走都 問得出

敏敏敏敏敏敏

咁人地真係弱女子黎嘛

原來小妹呢個字係咁黎？

大師姐

廢老柒唔切

驚眼耳口鼻會甩出黎

七傷拳

周星馳：投降輸一半

不悔>敏 confirmed

趙敏有冇一次出場係冇害人？

遲d

呢條友都算江湖仔女,可惜太衝動

個光頭佬又乜水

立場唔同

開打啦jpg

六大派唔係有幾個中左毒咩

范右使差唔多出場

柒傷拳

老淫賊

群主好q 這樣 這樣 再這樣

敏敏係咪學緊啲招式

on9 賤到,咁唔公平

廢到

無，害完一個又一個

崆峒派講野真係好空洞

丁師姐 好撚正好想屌

有十次機會
好抵玩

下次大家比1001果個開 咪撚爭住開 英雄主義呀？

無左把倚天劍淆底

On9

芷若衰多口

g vs g

轉post啦

但失敗次數越多....勝出機率越低

牙丹

敏敏都有份迫害我若

所以話鐘意趙敏既都cls
利申中立

想屌

芷若屌打敏g

垃圾趙敏收皮未

卑鄙小人

道具流
內力都冇埋過多兩集仲死埋

之前上網睇好濛
依家電視睇到勁清嘅趙敏 好白好靚女

冇啲 深厚內功打底， 齋睇人地打交會學得識人地啲 招式㗎咩

𦭒若>>>>>趙敏

宋狗公

狗公

宋狗

冇左內力都飛到高

關唔關你宋狗事呀

垃圾青書

趙敏啲死人語氣好撚乞人憎

嗱 我支持斬宋狗所有手指

厹

成套劇最黑人憎就係宋狗

斬撚左狗公隻手指啦

宋狗型返次

柒到

宋對眉好出色

D起...起...起聲有D煩

學到面個層

快撚啲死啦死厹

青書都算係咁 明知輸咗要切手指都肯出黎

女主好垃圾

on9到

斬左宋狗碌柒先

厹對白

芷若下下得個無辜樣

宋青書

芷your閪面都閪得咁正

跟住都柒落去架啦

宋狗笑撚死人

宋狗紅眼症？

講得岀口好肉酸

就算冇左內力仲有普通力，打下陰咽喉太陽穴雙眼大力d 都死怕咩

佢個無辜樣最撚正

敏敏神態做得好好

郭襄身為郭靖嗰女又身為金輪之徒，身為祖師點解唔教峨嵋徒孫勁啲既功夫

佢狗公到， 有危險都可以照溝女

真

依家先發現咩

你跳落黎 我接住你

囚禁play

呢個角色真係好乞人憎

套戲 咁多靚女 啲男演員日日點頂

果下煩撚到仆街

宋狗個狗公格

咁都要有資質嘅弟子

芷若!芷若!

二老：好想同師太玩3p

下集救？

斬一隻手指個個咪咪好蝕得佢上場輸左斬手指

人醜就是狗公

想同師太玩媚藥震蛋

武功睇一睇就識既咩

海味燈大完對眼未
有無第2個樣呀

黎度呢幕都未見范遙

宋狗係咪就釘蓋？

鹿丈客好色，咁多女都唔姦

其實d派既人出曬黎？得咁少人…

個塔咁新咁乾淨

無記錯好似30集先救

有排

仲有排

滅絕師太真係得把口

feel到下一波推post潮係圍剿宋狗

張狗

跟芷若學做戲

同個徒弟一樣一個表情

好想屌閪面嘅滅絕

一睇就知用燈泡照明

同金輪琴陣 金輪已經死左 學得d咩

仲有對眼

宋狗
切佢手指就啱啦

ching又過黎

問左左使先啦

依家第幾？

淨係個班上光明頂嘅

贏眼神

推邊撚個呀屌，私人恩怨自己搵掂佢啦

范右

牛眼咁大對

冇乜演技

趙敏好煩

柒就厹啦

唔好篤爆

不悔＞all

一級嬲到十級嬲都係咁

佢地係咪諗住帶班女去姦？

dllm 識條春

依叫真

當日上光明頂仲要話要殺左楊逍個死淫賊
轉個頭就同自己個女係一齊
係人都難接受啦

人醜性騷擾

講品德 殷離 𦭒若 小昭 好過佢
講樣 小昭 𦭒若
點解仲有人鐘意佢

ching點睇我敏？

宋青書其實都幾慘，無主角光環比人搶女
同類型尹志平起碼都屌過

我會咁做

遲啲黑化 會做得好返啲

唔知但應該唔係下集...
敏敏仲要同張狗談心...

二老唔係一個愛酒一個愛女咩，成班娥媚女人係度佢冇去女女女人？

峨嵋件件都咁正 班獄卒點忍

你哋係咪未睇過倚天

=女搜查官劇情

蛛兒最好

又黎

做咁多衰野都可以有好結局

趙敏性格天下無雙

鍾意鈺琪所以鍾意敏敏

屌鳩死你個阿敏
由頭到尾都逼害我芷若

2019倚天屠龍記 (105) TVB 星期一至五8:30pm 楊逍與六叔

請大家推返依個
依到個post #1出左啲事

若黨創黨主席

轉post

楊逍>>>>>all

推

之後條女話唔鍾意佢仲去老強人，好條毛

佢而家唔幫條女打呀， 一陣都要幫啲阿叔阿爸打， 不如而家上左去同條女打 增加左好感動， 一隻手指換條女咩都抵啦

相反敏敏眼仔碌碌

同書中神情好似

薄怒淺笑 盈盈笑語

遊坦之level

冇計，我敏確實完勝g若

以偏概全 有冇睇過原著或者以前戈幾套 知唔知劇情點發展 立場唔同就話人衰 到後面你就知敏敏世界第一

常遇春

人體實驗幸存者

咁都認到

GAY

張狗男人都抽水

但為左張無忌真係一條心
堂堂群主投敵 你估易
黃容都係姐

張狗咩演技

戰神常遇春，明朝top 3將軍

好撚基

芷若品德好都講得出

無忌寶寶撲過去果下

終於有歷史真人

小昭又換左衫

前期未被污染黑化果時係既

一直都係好人

無忌幫手

呢個常遇春型咁多 tvb以前搵羅莽

咁多兵
仲唔派兵去救芷若同斬殺宋狗公

有冇睇過倚天 人地只係忠心 立場唔同 佢一心無罪招募你班叛賊 仲要封官 你有冇見過有官心地咁好

睇過原著未？ on9仔

芷若品德好
倚天俾我最大的影響
表面愈好的女人 背後肯定係大仆街
套用現實 永遠岩

小昭蛛兒最有情義

可惜張狗唔珍惜

周顛又9up

其實小昭雙手有鎖鍊，點換衫

公道啲講，趙敏係佢哋自己蒙古人既角度係冇錯，佢只係盡佢身為蒙古郡主既責任，報效國家，消滅反元既亂黨，同金輪法王一樣冇錯，反而佢之後俾張狗迷，因男女私情，同自己老豆作對，手指咬出唔咬入，仲幫漢人消滅自己祖國，對蒙古人黎講，佢就係賣國賊

9UPPER

打打殺殺緊嗰陣攬過嚟
應該會本能反應斬死佢

其實不悔應該跟過黎蝴蝶谷拜阿媽先

咪撚on9啦 佢哋個陣敵對關係

芷若善妒殺手
蛛兒落毒口臭
小昭做賊做25女
趙敏殺咁多人
如果講品德 無個掂

7逍曉芙呀 點解我地個女咁樣咖

衰女包有仔就唔記得老母連老母都唔去拜

其實點解唔一刀斬斷佢

楊好撚型

張無忌負佢在先
掉轉張無忌揀周芷若, 趙敏一樣變怨婦

過番去

紀姑姑

楊左使

呢個位原著有無？

譚道德簡女咩

G敏犯晒規
比對腳人玩

唔計同張狗有感情線個4個女仔
一直都話不悔係成套劇最好女仔
一定係最冇機心個位

你知唔知呀，我地個女兒比你個ex屌緊

六叔對住個墓講咩好

最掂個個不悔被綠叔搶走左

佢嗰幾集幾好睇
幫小無忌好有賢妻良母feel

自殺??

點解兩個post都咁多人

鎖小昭都唔計

越靚既女越識呃人

趙敏所做 全憑良心 佢既角度 殺既人係反賊貪官奸臣 當佢知道元朝冇得救 仲棄暗投明

成班正係睇過電視劇 本身套戲已經洗白周芷若

我屌唔到你 但係我屌到你個女 哈哈哈

楊逍：曉芙 我地個女嫁佐比你未婚夫呀

好慘撚
條女同個女都比同一個男人搞晒

兩邊一齊推爆佢

我屌唔到你都要屌你個女

堂堂群主 仲會禮下腎士
你班人咁鳩硬頸 依家要殺曬佢地都得
唔咁做都係想和平解決
武林高手單挑就叻 一到打仗都係無用

不悔同緊六叔大戰三百回合，點得閒

因為好多敏黨

六叔墓前中出不悔

希特拉殺猶太人 猶太人會唔會幫你諗埋 好好呀 幫世界減少人口 唔可以因為立場唔同就話人衰咁呀

楊逍幾型 成個小栗旬咁

不悔恰鳩小昭喎
小昭先係取無私嗰個
連4女同船, 獅王問張無忌揀定邊條女未
小昭都係唔洗數自己, 佢剩係想做公子嘅丫環
當然小昭未夠秤都係個重點

新look

所以敏敏是最巧

係 所以我都鍾意趙敏
本身冇睇呢套戲
係上星期食飯睇到玩腳嗰集 即刻追哂佢

識貨

海味d戲

咪係

本身古代 高官殺反賊 完全合理 佢唔殺仲比機會你 仲想點

張狗自己都唔係咩好人，打和啦

趙敏應該專心 打江山 或 回歸草原
佢性格咁爽快 要放一定放得低

正快除！

快走ching 我幫你頂住

lm想睇

快除

快啲除

出陰招

洗唔洗都係咁白

中出埋

師太

除哂佢地d衫

我唔拘

趙敏係偏要執著型

敏敏哩個look 麻麻

一人屌一下

想屌c太無限中出

圍攻光明頂後就悶

敏敏 講得出要做得到

老母識揀
個女

近鏡張狗個樣真係好膠好整容feel

見到真係笑咗

邊位

西毒出埸

青筋上面條友係范遙?

右使

右使終於要出場

唔好畫花佢塊面

晚晚中出 口爆呀口爆呀 啜到乾乾淨淨呀 揚左使

范遙

范右使出於上線

係咪CUT左"張無忌,我響大都等你"果句?

師太心諗：好在唔係除我衫啫

射埋落去啊笨

又話范遙自毀左容貌

( Show Blocked User - 希特拉 )

完顏鴻烈

係咪去做間諜
小說原著忘記得七七八八

錯，係完顏洪烈

唔可以相提並論 希特拉係一己私利 殺同唔殺全憑歪理 但戈班係直程想用暴力推翻政權

係

有冇悔黨貼下不悔既圖

好想溶撚左癈柴六叔

西毒唔係金毛獅王咩

隻腳指尾係灰甲定咩

右使唔夠左使醒又要成日諗埋d屎橋

本身想埋成崑身 後尾好似武功好定乜鳩俾人留低

其實教主之前有冇問過點解右使唔見左

雖然我都同意趙敏文份要招安冇錯
但的確佢手下 係作惡多端,
殺三叔冇問題但折磨佢變殘廢做幾十年廢人,二老又用玄冥神掌打小無忌等個細路受苦
書中最尾張無忌打3僧 講多幾句都發覺好難辯解趙敏手下惡行

佢本身好有機心

呢個駁唔到

佢戈陣先得幾歲 打傷三叔戈d 關佢春事

14神鵰既西毒，唔係17射雕既西毒

大膽趙敏，嚐嚐老納的棒子吧

右使臥底做完大金王爺返黎復職

後尾周芷若點解俾人黑化？

無忌悔婚

靈蛇島已經黑左

佢哋根本未睇過原著

聽日敏若無忌 首次同場

有機心唔等如品德差，前期萬安寺前無害過人，吉張狗果時都係特登冇吉到要害，後期黑化另計

滅絕死果陣都開始黑化啦

悔婚前已經殺蛛兒害9敏敏

班00後邊撚到會睇過

好少有女露額頭都咁靚
例如小籠包

根本骨子裡都係仆街，唔洗唔認啦趙八婆

趙敏=高幹子弟紅二代
害人唔眨眼

又係既靈蛇島係偷偷地黑化 悔婚係完全黑

邊度衰

靚到犯哂規

從古代角度點會唔關佢事
等於有個皇帝重用個蝦細路 品行有問題既仆街 梗會被人勸諫

係，根本唔係立唔立場問題

如果畀著係張狗招降，根本唔會咁做

只可以講 佢本身就係咁嘅人 黑化係必然

做狗公

屌你都廢事

你答我 一個好人招降會咁？
垃撚圾趙敏

咁都叫品德衰

你話唔應該立場唔同就話人衰呀嘛
係希特拉立場 佢係無錯喎

睇左幾集趙敏都覺得佢好仆街

班手下全部聽王爺指示 又唔關敏敏事 敏敏出場做既全部有理有據 為家為國 一開始出場仲殺尻殺d奸官

真，右使蠢到，明明同左使同級，只係教主之下，教主死咗咪可以上位，竟然走去自己毀容，做蒙古汝陽王身邊既打手，受蒙古人既氣

算啦 故仔書一本有咩好拗

睇左幾集

范右使 金毛獅王 明教7成人都犯過大錯 咁張教主有錯定冇錯 仁者無敵既張教主係咪都品德有問題

但真係見到趙敏個格 就好憎
可能自己本身憎呢類人

陽頂天淨係教楊逍乾坤大挪移 唔教范遙 都知佢唔得教主歡心 仲咁忠心為咩

趙敏高幹子弟紅二代
如狼似虎勢凶夾狼
周芷若半途出家做壞人,新丁做壞事做到雞手鴨腳仲要內疚心虛,
邊係趙敏做盡壞事都唔眨眼個皮
之後周芷若知道自己唔係奸人料,疊埋心水撈番正行
佢係衰在講楚楚可憐唔夠小昭嚟,講溝仔唔夠蒙古妖女嚟

我冇睇原著，係點樣描寫趙敏呢個角色？
我淨係知睇完真係好憎佢

本身反賊 殺埋都得 仲比咁多機會你 唔係好人？

你自己睇 每個人都有可以有自己睇法

啲人寧願你直接殺，趙敏淨係識侮辱人

你過返另外個post啦 同佢哋嘈做咩啫

鈺琪最好睇髮型 就係allback

仲有佢gif好睇過相

成班圍爐

自從愛上無忌
佢全心全意事事為無忌

屌你老母支那劇

全部都好好看。99分同100分既分別

嗰陣佢哋敵對關係 冇問題

你咁講 就冇絕對既錯同對 判斷正唔正確係 係道德上 佢處於戈個位置 應唔應該做戈樣野 而唔係係佢個人角度上 趙敏係郡主 係汝陽王個女 於情於理都應該殺尻曬d 反賊 佢呀哥就係咁做

過街老鼠

滾返你既鍵國啦傻尻

佢就係唔想殺 想你降 想你棄暗投明

唔同意，先有老尼姑扭曲佢性格令佢想愛不能愛，後有張狗逃婚，兩個都令佢黑化得愈黎愈嚴重，假如張狗個位係狗公書做，以狗公書專一加武當正派老尼姑唔會反對根本造成唔到佢黑化既原因

共產黨同你係敵對關係無問題

所以咪話佢傻仔囉，睇吓人楊逍，做明教山寨王，自己就為咗查嗰唔器重自己陽教主點死，傻到走去自殘面容，潛入蒙古人度做卧底，仲做咗咁多年

對佢黎講 加入元 一齊改善元朝社會 為人民服務先係正確 打仗會令社會分裂 百姓受苦

好撚靚

共慘黨做野毫無道義可言 唔合乎現代普世價值 點會冇問題 作為一國之主應該為國為民

過乜撚野街，我有睇先入嚟啫

邊似你地敏敏前敏敏後，真人係咪M底開

但真係唔關佢事喎

元朝對當時嚟講何嘗唔係共產黨lv

點解D 演員好似來來去去都係佢地
神鵰 西毒->射鵰 完顏洪烈->倚天 范遙
神鵰 金輪法王 ->射鵰 西毒 ->倚天 金毛獅王

我係駁梗你句「唔應該唔同立場就話人衰」呢句野係錯

仲有 如果講道德，處於某個位置就要做個樣野關道德咩事？東德警察要殺個班逃走既犯，「你係個個位置無權選擇唔開槍，但你有權選擇射唔中」 講咩位置就有責任咁做，只係俾個藉口合理化自己行為

所以敏敏知道左元朝冇得救 後尾咪棄暗投明囉

唔好咁單純 呢個世界冇純粹好人壞人 大家都係按立場做嘢

敏敏自從跟左無忌 就冇背叛過佢
張無忌都知道要幫手承擔 趙敏以前的罪行

講開蛛兒,上光明頂果陣就唔見左佢,去左邊?
無忌好似自己都忘記左,無話搵佢

可能你本身係周芷若呢類人

佢都係出場幾集…

完全偷換概念

所以後來咪跟咗無忌

我講既係 佢地純粹因為雙方立場唔同 而屌趙敏 冇係佢個角度諗 例如有位巴打話佢品德差 我就完全唔覺 佢做既野邊到有錯

咁我好好期待落去
其實係因為你地一開始講到趙敏好正，點知一出場原來係咁

仲有任我行

佢對六大派做嘅事全部都係好過侮辱成份喎

其實d 輩分好撚亂，張三豐同郭襄同輩，大滅絕兩輩
即係六叔其實當初大紀曉芙兩輩，依家食楊不悔，即係食曾孫果輩

其實佢做嘅嘢 都係對自己利益最大化

誓言選擇性遵守
表面話愛張無忌 但就殺謝遜

佢好清楚張無忌性格 只要將倚天劍秘密同張無忌講 張無忌一定會幫佢
但佢冇咁做 因為佢想趁機除去趙敏表妹

所有嘢都係佢咎由自取

例如有個人 殺左隻咬緊佢既狗 但隻狗係其他人既愛犬 咁到底殺狗戈條友有冇錯？係佢立場角度係冇錯嫁wo

痴線架

隻狗咬緊你 你唔殺佢 同佢講投降就放過你 你仲想點

個個體會唔同姐 個陣我睇埋落去先中意敏敏

其實我都係後期先中敏毒

「唔應該唔同立場就話人衰」

咁你俾人傷害/ 加害/ 出賣/ 欺騙個時千祈唔好怪人地，因為人地只係立場唔同

我處於佢對立面緊係覺佢衰 但我地上帝視角wo

周圍撩女，但對自己鐘意邊個優柔寡斷，終誤咗身邊除咗趙敏另外三條女既幸福

你係咪駁梗自己

大家都可以話大家衰，因為大家立場唔同
而唔係你講既「立場唔同 唔應該話人衰」

個case就係個反賊要推翻你個政權
換轉係其他政權都一樣
當然, 個政府腐敗先會導致人民革命, 但呢d已經唔係趙敏一個人扭轉到

趙敏比6大派=狗咬緊 唔殺佢地 比機會佢地

原來你句「唔應該唔同立場就話人衰」只適用於事不關己個陣時早講啦

而家D金庸劇冇晒CG，李亞爸拍過幾套都幾正

討論書中角色 緊係用上帝視角

優柔寡斷係性格缺憾多過品德問題
三妻四妾根本平常事,
但條友又覺得自己有一條女已經好好福份,
覺得娶曬番去太過幸福自己唔配

唔否認後期所得果係自己囉黎，但以被扭曲性格後既行為否定佢本性冇意義

咁所以話趙敏衰有咩問題
我有話過唔俾你話6大派衰咩

我代入六大派咪六大派正確 我代入趙敏咪趙敏正確 我意思純粹係 係趙敏既角度 佢唔會有任何錯 身為女子之身 仲為家為國 算英雄好漢Tim

一開始趙敏係唔討好
鬼叫之後張狗沉船咩

你中意啦

逃婚係周芷若 殺(假死)表妹之後既事姐
滅絕死 導致佢黑化想害趙敏係合理
但殺表妹黎嫁禍趙敏都幾證明佢權力慾係重
佢係不擇手段

新圖

舊架

美人魚

覆錯

重妒導致殺人，不澤手段我覺係逃婚人財兩失之後先開始，靈蛇島果時起碼仲有一絲善念唔敢望住蛛兒黎殺人，就算趙敏害死師父都唔敢當面殺佢流放佢算

我諗咁多年黎都有好多人支持若黨 唔係無原因

金庸筆下女主角多數妖女
趙敏算最受江湖人士厭惡果個
趙敏好簡單 鍾意你你就係佢世界 其他人豬狗不如
唔鍾意你果陣 唔好同佢作對 唔夠佢玩計謀
所以我從細睇金庸都唔鍾意趙敏 最鍾意小昭 芷若都ok

佢後期已經殺人狂魔啦,關咩重妒事,阻佢既就連殷六叔都想殺

我認同靈蛇島唔係完全黑化,但改變唔到佢本性唔係咩好人姐,一有機會黑過墨水
至於佢放走趙敏只係方便嫁禍,唔係咩野仁慈

原書39回 金毛被困畫既
南首第二幅圖畫有一艘海船，一個女子將另一個女子拋向船上，寫著「放逐」二字。張無忌額頭冷汗涔涔而下，心道：「原來果真如此。芷若乘著敏妹在照料我表妹之時，從她懷中偷了十香軟筋散出來，下在飲食之中，再將敏妹擲上波斯人的海船，逼著他們遠駛。她幹麼不乾脆將敏妹殺了？嗯，倘若留下了敏妹的屍身，不能滅跡，那就無法嫁禍於她。如此說來，表妹被害，自也是她下的毒手了。」
在這幅圖的左下角，又畫著兩個男子，一個睡得甚沉，另一個滿頭長發，側耳傾聽。張無忌暗暗心驚：「原來芷若干這傷天害理之事，義父一一聽在耳中。他老人家好大的涵養，在島上竟不露半點聲色。是了，那時我和義父服了十香軟筋散後功力盡失，性命皆在芷若掌握之中。無怪義父當時一口咬定是敏妹所為，顯得憤慨無比。他知我胡塗老實，若是跟我說了，我言語舉止之中定會泄漏機密。」

最弊係佢明明知道身邊有咁多女鐘意自己，但又遲遲唔肯明確表達自己對人哋既真正想法，話俾人聽鐘意定唔鐘意，搞到好似依家啲女神收兵咁，吊住男人既心，只不過依度變咗女人既心，依啲感情上既優柔寡斷，我真係睇唔過眼。其實張無忌如果可以聚哂四條女，佢一定會好似韋小寶咁，但問題係佢冇得揀，因為除咗趙敏，其他三條女都相繼離開同張無忌既情場

我話重妒係講佢靈蛇島果時咩原因導致佢有殺人咁既行為，再後期逃婚後就不澤手段屠獅大會仲放炸彈，唔洗引用原文我有睇過原著
至於佢本性同流放趙敏係咪善心呢樣野見仁見智，根據獅王既立場論據都未必冇bias

搞鳩趙敏係應該
咁樣做鳩6大派, 根本成個江湖都想佢死
唔係張無忌保佢點可能全身而退
蛛兒就無辜啲, 始終佢俾人劃面係張無忌種嘅孽

張狗依家係咪已經唔記得邊個蛛兒

終於追晒

今次2019個結局真係
大陸式一定要痛改前非壞人變返好人
一係壞人不得好死
又充滿大陸式政治政治隱喻

又要拍到明朝正統嘅開國君主朱元璋唔可以做食碗面反碗底嘅人
要塑造到只係為求目的手段狠啲,一切以大局為重正義之士

總之
改撚到柒彩
最撚唔好睇嘅一版

教主有冇問過點解冇右使唔見左 四大護法少左一個

我就係唔殺你
只係想劃花你塊面

周痛恨趙唔係無原因 好多樣野加加埋埋

如果佢肯 起碼有2條女會跟返佢

小說好似有問

。

今晚預告

我就係唔殺你
只係想劃花你塊面

109 呢

1001果個呢

唔開我又要吹奏公屋妹架啦

你開啦

再唔開就會比敏敏大挪移開

快阻止癲佬

推埋呢個直接開110？

是但啦

真係無人開

go

追悼會

done

配右使都幾撚慘
要沙住聲配

推錯

你峨眉武功係勁就唔會而家咁柒啦 仲收收埋埋當寶

???

做乜唔開 1001 個個

po?

冇人開post

好姐姐 go

比人屈諗唔到標題

咁快又105

呢個係咪臨時post

咪玩啦

其實已經114
未有人開post

晒你地 無人開PO

咁呢個係乜嚟？

芷若生嘅女世世為娼

傳位喇

開post未

116 呢

117 先啱

等緊日文巴開